喜劇之王原來班大賊既幕係大老細係龍少

喜劇之王入便, 龍少出入低檔夜場. 但出手極豪, 目測當晚搵初戀都用左過百萬(雖然戲中佢自稱用左幾十萬去溝張柏芝, 但應該唔止呢個數)

今日翻睇, 居然比我發現龍少原來係戲尾賊王既背後金主, 見下圖:

大家留左二男子

呢個係片尾既大賊之一, 阿柱

咁就可以合理解釋到點解龍少咁有貨, 仲咁夠薑嚮d夜場打鳩d女

多謝大家

居然無同道中人

觀察力

有無1080版呀

Logan?

希望可以廣傳

一早見到

做西條宣傳咩，垃圾戲